% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 12pt]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\usepackage{url}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{multirow}
\usepackage{makecell}

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{preamble.inc}

% Настройки листингов.
\include{listings.inc}

% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{00-title}

\tableofcontents

\include{10-defines}
\include{11-abbrev}

\include{12-intro}

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\include{20-x86_64-intro}
\include{21-sources}
\include{22-boot}
\include{23-pagingloader}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и заключение

\include{80-conclusion}

\include{81-biblio}

\appendix   % Тут идут приложения

\end{document}
